[打風都照玩]#黃心穎 黃翠如 彭慧中 游蕙禎 湯怡 林泳淘 18-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第五輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

游蕙禎 : 莊錠欣
趙慧珊@SG : 陳嘉寶
黃智雯 : 朱晨麗
袁澧林 : 彭慧中
李施嬅 : 陳庭欣
黃心穎 : 湯怡
孫慧雪 : 陳煒
黃翠如 : 劉穎鏇
林泳淘 : 岑麗香

冠聯第四輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第五輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-9-15 12:30am-10:30pm

(15)游蕙禎vs莊錠欣(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-15 12:32am-10:32pm

(14)趙慧珊@SGvs陳嘉寶(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-15 12:34am-10:34pm

(5)黃智雯vs朱晨麗(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-15 12:36am-10:36pm

(16)袁澧林vs彭慧中(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-15 12:38am-10:38pm

(13)李施嬅vs陳庭欣(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-15 12:40am-10:40pm

(18)黃心穎vs湯怡(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-15 12:42am-10:42pm

(9)孫慧雪vs陳煒(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-15 12:44am-10:44pm

(12)黃翠如vs劉穎鏇(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-15 12:46am-10:46pm

(6)林泳淘vs岑麗香(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪冠聯賽程

6.

2018-9-22

朱晨麗 : 孫慧雪
彭慧中 : 林泳淘
莊錠欣 : 趙慧珊@SG
陳煒 : 游蕙禎
岑麗香 : 黃翠如
湯怡 : 李施嬅
陳庭欣 : 黃心穎
劉穎鏇 : 黃智雯
陳嘉寶 : 袁澧林

7.

2018-9-29

李施嬅 : 彭慧中
趙慧珊@SG : 黃翠如
朱晨麗 : 劉穎鏇
黃心穎 : 陳嘉寶
孫慧雪 : 湯怡
游蕙禎 : 岑麗香
黃智雯 : 陳煒
袁澧林 : 陳庭欣
林泳淘 : 莊錠欣

8.

2018-10-6

湯怡 : 朱晨麗
彭慧中 : 游蕙禎
陳庭欣 : 黃智雯
陳煒 : 黃心穎
劉穎鏇 : 李施嬅
黃翠如 : 林泳淘
莊錠欣 : 袁澧林
陳嘉寶 : 孫慧雪
岑麗香 : 趙慧珊@SG

9.

2018-10-20

黃智雯 : 陳嘉寶
李施嬅 : 岑麗香
湯怡 : 劉穎鏇
朱晨麗 : 陳煒
黃心穎 : 莊錠欣
孫慧雪 : 彭慧中
游蕙禎 : 陳庭欣
袁澧林 : 黃翠如
林泳淘 : 趙慧珊@SG

10.

2018-10-27

林泳淘 : 游蕙禎
趙慧珊@SG : 袁澧林
彭慧中 : 黃智雯
陳庭欣 : 朱晨麗
陳煒 : 劉穎鏇
黃翠如 : 李施嬅
莊錠欣 : 孫慧雪
陳嘉寶 : 湯怡
岑麗香 : 黃心穎

巴絲打若對女神預設圖片存有意見
例如認為有女神的圖片需要更換,可以在每輪的比賽post內提出

申請須知: 巴絲打每輪只可申請為一位女神換圖
為避免有人濫用本機制換走正常女神的圖片以影響或操縱聯賽發展
本會會先對有關申請作初步評定,若確認有關圖片存在較大缺撼
則可再由其他會員回覆表態支持申請,同時會員亦可表態反對申請
最後在當輪內淨支持有20位會員或以上(包括提出者自己),本會便會受理換圖申請
但更換之新圖片將由本會決定,敬請留意

第一次,全部十八場準時0秒開到

湯怡

打風會唔會停呀樓豬

今晚照常開甲乙組

風雨同路